tvb 死左台

ho ball

唔明

係街，可以具體d講下嗎？

岩岩都係睇睇下無左 要再search返個台

屋企電視都廢事開

不嬲唔睇

開左post都無人知發生乜事

RIP

猝死

慈雲山冇事喎

係咪賴太陽黑子唔關佢事

我屋企頭先都係咁

頭先8:45去西灣河睇醫生，睇到9點成個都係畫面黑晒。

其實死左幾耐？

黑畫面15分鐘都唔轉台

懷疑無嘢播都10點收視